[BBC] 揭秘新冠病毒如何傳入中東

英國廣播公司BBC展開的調查發現，數個國家對伊朗實行航班禁飛令後，伊朗的馬漢航空（Mahan Air）繼續運營，造成新冠病毒在中東地區蔓延。

全文：

Facebook：

Twitter：

推

Push

邪惡軸心勢力